搭港鐵見到心儀異性如果霸氣抄牌

岩岩搭緊西鐵時見到一個好pure好true既女仔，真係一見傾心，外貌身型氣質膚色完全係我杯茶。恨自己冇鼓起勇氣問，落左車成個人好失落

諗起句歌詞

「當你確認過眼神 我遇上對的人」

冷靜d
照下鏡

屙督尿落地下
再睇睇自己咩樣先

乖，去照下塊鏡望真D自己個未來先
美好既未來係唔會屬於你

不

我都知 但當時佢望返住我我然後又全程唔玩手機 我好尷尬又唔知做咩好
我寧願係自己ff

如果你唔係坐緊西鐵，而係揸緊法拉利時遇到佢，可能佢會主動比電話號碼你

打錯，標題係如何抄牌
我真心問架，有冇人試過搭西鐵搭訕/抄牌

冷靜d 你係唔係又想入去坐

寧教我負天下人

之前有科研講過 當你暗戀一個人會覺得佢成日回望番你

完全適合係樓主身上

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

痴漢出沒注意

同你相反
早幾日返會展有個男仔好似想問我拎電話
佢唔係直接問既
果陣我太遲鈍get唔到佢好似想抄牌無比到
呢家好後悔

留個名

多謝你 好彩有人明

依幾日返工8:00係南昌到香港搭mtr都撞到同一個小姐姐 佢都好似認得我咁（真係唔係ff)
利申 平時著西裝返工 小姐姐就著黑絲

含啦八婆

人柒有霸氣更柒

睇多少少電車痴漢參考下要點做

不要暗戀去強姦

四年前有個fd都係港鐵抄咗個靚女牌
依家籌備緊結婚